18區手足文宣歸位！！！

文宣派傳單airdrop 一齊做！！！
曬馬！！！今次唔止要二百萬人要突破二百萬人！！！
最後兩日！！！

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【緊急!!!連登冇人推行動post!!!】和理非12.7一齊遊車河塞春袋!!!